真心問 百萬人死守有無少少可取之處？

小弟有唸過如果可以在召集最少100萬甚至再多啲既三百萬人企出黎，大家香港人齊心佔領一個地方做陣地唔退，唔係遊行，而係全部人死守唔郁，和理非一撚定要做後遁點都唔撚郁唔走，出曬黎死守最少兩日，對方根本無辦法打/拉得晒咁多人，又可以做到罷工效果，有無可取之處？大家又有無其他建議 唔想再見到手足不斷送頭但我地只係識得嬲同喊香港人報仇唔係口號 但我地連齊心同反抗都做唔到 點樣做到報仇